個市跌唔落架喇

每次稍為大插就會升
今次睇佢個樣又係咁
睇穿班大戶玩法

跌得越深彈得越高

見到個底

牛軍在此

但係美果邊跌左好多
聽日真係有可能跌穿二十天線

28200 見

放心啦 聽朝瞓醒覺咩都無架喇

*咩事都無

聽日千升

直上30000

咁多利好因素 40000點都有得上

調整策略嚟

陷家一齊升嘅話大戶賺少好多

跟阿爺大升

無得輸
夜晚調整
日頭有阿爺照住

阿爺都自身難保

美期大插完都彈緊

聽朝瞓醒繼續升

V得幾多丫

今朝285牛仲有無? 大師睇咩位彈

會好接近or跌穿

10點鐘阿爺快啲出手

30000點gogogo

中

屌 頂唔撚順
平倉先
跌啦跌啦 跌飽佢

笑撚死
好彩一早放哂